{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 더휴식 아늑호텔-2호점"
    },
    "text": "ザ·休息フランチャイズの居心地の良いホテルは、全支店禁煙ホテルとして運営しています。 客室内喫煙時、4万ウォンの客室管理費用がかかります。 喫煙は建物の外でのみ許可されます。 週末(祝日)が含まれた連泊予約の場合、現場で1日4万ウォンの追加料金が発生します。 全客室基準人数は2人で、最大人数は2人のみ入室可能です。 ただし、パーティースイートの客室に限り、1人を超える場合、当日現地にて1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室間の移動は禁止されており、男女同室での宿泊は絶対不可能です。 基準人数以外の無断で追加人数が入室する場合、強制退室措置となり、払い戻しはできません。 連泊予約時の注意事項がありますが、週末(祝日)が含まれた場合、追加料金が発生するという事実とホテル側の帰責がないことを告知しなければなりません。 ペットルームの予約の場合、入室の際にデポジット5万ウォンが発生し、退室の際に客室の確認後、客室に損傷がない場合は払い戻されます。 ペットは外出時に置き去りにすることはできず、その理由で摘発された場合は強制退室措置が取られ、払い戻しはできません。 マナーベルトは客室内で必ず着用しなければならず、これによる壁紙汚染時の壁紙の賠償責任はお客様にあります。 イベントを目的に予約する場合、風船を壁紙、鏡、カーテンに貼る行為は絶対不可能で、損傷時の賠償責任はお客様にあります。 様々な客室タイプが用意されており、Standard Roomは居心地の良い空間を提供し、2PC Gaming RoomはPCゲームを楽しむことができる空間です。 Movie Roomは映画を見ながらリラックスでき、PlayStation Roomはコンソールゲームを楽しむことができる場所です。 VR Suite RoomはVRゲームを楽しめる場所で、Brain Wash Roomは疲れを癒す空間です。 Spa Suite Roomは、お湯でリラックスできる場所です。 Business Fantasy Roomは、業務に必要なリラックスした落ち着いた雰囲気を提供します。 Pet Suite Roomは愛犬と一緒にリラックスできる場所です。 Party Suite(Movie) RoomとParty Suite(Tatami) Roomは、それぞれ映画を楽しんだり、リラックスできる空間を提供します。 Golf Roomは涼しい場所でゴルフを楽しむことができる空間です。 ムービースイートルームは床がカーペットで仕上げられており、客室内のデリバリー料理の利用により床汚染時に特殊清掃費用がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は建物の外でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "週末(祝日)が含まれた場合、追加料金が発生するという事実とホテル側の帰責がないことを告知しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットルームの予約時にデポジットは必要ですか？",
            "answer": "はい、ペットルームの予約の場合、入室の際にデポジット5万ウォンが発生し、退室の際に客室の確認後、客室に損傷がない場合は払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのマナーベルトの着用は必要ですか？",
            "answer": "はい、客室内でのマナーベルトの着用は必ず必要です。また、壁紙汚染時の壁紙の賠償責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプがコンソールゲームを楽しむことができますか？",
            "answer": "PlayStation Roomはコンソールゲームを楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプが疲れを癒すことができますか？",
            "answer": "Brain Wash Roomは疲れを癒す空間です。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプがお湯でリラックスできますか？",
            "answer": "Spa Suite Roomはお湯でリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプが業務に必要なリラックスした雰囲気を提供しますか？",
            "answer": "Business Fantasy Roomは業務に必要なリラックスした落ち着いた雰囲気を提供します。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプが愛犬と一緒にリラックスできますか？",
            "answer": "Pet Suite Roomは愛犬と一緒にリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプが映画を楽しむことができますか？",
            "answer": "Party Suite(Movie) RoomとParty Suite(Tatami) Roomは、それぞれ映画を楽しんだり、リラックスできる空間を提供します。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプがゴルフを楽しむことができますか？",
            "answer": "Golf Roomは涼しい場所でゴルフを楽しむことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "ムービースイートルームで特殊清掃費用がかかる場合はありますか？",
            "answer": "はい、ムービースイートルームは床がカーペットで仕上げられており、客室内のデリバリー料理の利用により床汚染時に特殊清掃費用がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 810,
        "QA": 617
    }
}